其實 香港人真係好無用

由五年前 到2019年6月 無錯係進步咗唔少
但依舊有部分人都係善忘 有一班人都係覺得我遊咗行喇
支持咗喇但都無用 下次唔出喇 都無意義嘅
香港人啊 幾時醒啊？一次又一次都依舊唔改
前線嘅人攰喇 我發夢發到好攰喇 有時覺得自己仲值唔值為咗呢班愚民企出黎
但諗深一層 香港自己都有份 身為一個土身土長嘅香港人 香港有事 點可以話唔關自己事 覺得抗爭完無用無意義 就返屋企繼續原有嘅吃喝玩樂嘅生活
我從來都唔反對和理非同勇武做嘅所有事 因為各有各做啦
互補大家不足 無需要分化同割蓆
一場抗爭有民意雖然好重要 但係依家民意已經抗衡唔到呢一個港共政府 所以真係要靠一啲非和平手段喇
如果大家有睇過梁朝偉套黑獄斷腸 就會明白勇武同和理非係要互相配合先做到一番大事
梁朝偉就係和理非 其他監房嘅人就係勇武 罷食呢個和平手段唔掂 佢地就將行動升級 同一方面和理非就寫信比出面嘅朋友 想佢幫佢登報黎對抗監獄
結果和理非成功 但係套戲成功 唔代表現實生活可以 因為我地對抗緊嘅係政府 而唔係一個獄警
呢幾日文宣組做嘅野都令到我刮目相看 因為都真係幾勁
登報唔係冇用 但係危急嘅時候 唔可以等外國黎幫手 因為等唔切喇 我地都要做返啲成績出黎
因為我地嘅訴求 都係比港共政府當發up瘋一樣 係零回應啊 係無啊
香港人 係時候放低身段 做一場轟轟烈烈嘅好戲出黎

唔好白費犧牲咗嘅烈士一番心血 唔好白費被補手足嘅付出 唔好白費100萬人200萬+1人嘅心機
7.1 憤戰到底 屌你老母香港政府

Push

一日未燒到埋身 一日都唔識死

唉 屌搞到個人好攰

唔撚好理呢班人喇 出到黎就出 做到幾多就做幾多
屌撚死港共

我都好攰

不服來辯 最撚鍾意說服人

班廢坑連掟雞蛋都覺得暴力...
你覺得佢地仲有救??

藍絲嗰班就算9數啦
我身邊啲上一輩都好支持我地
我老母最多都係叫我發夢小心啲
唔好比狗咬到入狗籠就得

香港有樓個班真係好有錢
所以...

所以唔需要咁顧慮民意 因為呢個世界好多人只顧眼前嘅利益

咁講啦 佢地唔會主動表態支持邊一方
因為佢地身邊嘅朋友都唔係非一般嘅人

無力係真係因為有人善忘

Ig一大堆

推

幫手推下 比人睇下